有無人仲等緊SF SMS 叫你攞機

今朝10點幾打咗嚟話2點後可以攞
但到依家都未收到SMS
有無巴絲同樣情況

我online check佢話到左我樓下間sf
冇等佢sms就衝左落去拎貨

有冇人等緊黑貓

咁佢俾唔俾你攞

12點見到到左
3點落去拎 用緊黎覆你

佢今朝打黎叫我去第一城拎
但件嘢仲係火炭
咁我應該去邊

個個都攞曬機？

自用遲一兩日都唔驚啦